連仔有冇諗過直接租廣告位比人

依家連登既觀看人數分分鐘仲多過電視機
又有明確數據統計個廣告有幾多人睇過同click過,唔洗計咩收視率

啱呀，有收入至可持續

連仔加油